操你媽的咁多黃店究竟有幾多間係純黃店，一d中國元素都冇，連東江水都唔用?

台灣大把

提下你, LIHKG係居港人多

操你媽的偉大的中共幾時斷水供應渴撚死啲黃絲？